[集思廣益] 各位homie買草價位大概幾多

想知自己有冇買貴
平時入開5g $1000 美國貨

買開$80 1kg First cut

咁撚fit

前排拎開100/g
11月打風開始冇再拎過 貴到